呢個時勢，你要散播"查警察，用特赦，解困局"既睇法，鼓動民眾覺得係條出路

依家既局勢，正正疆持左係度，度度都有路障，度度都塞哂，
政府本來想應付，點知小西灣開槍，重有攻擊中大，都遇上學生同民情好大抗拒
而且警力不足以應付全港咁多區走完又來，無定點既堵路
依家政府被迫要停一停，諗一諗，學校暫時停戰。
尋晚嘗試研究點搞，今日就有風聲傳出要宵禁，後來唔知咩原因，又搞唔成。

其實政府依家急攻不成，喘息緊，hold hold先，度緊下一步點做。

而我地亦都應該諗一諗，點樣利用呢個時機。

呢排市民搭車搭地鐵，因為有路障，交通有阻塞，車程好長
好多市民難免會停係半路好耐，係咁等待，係咁等待
何不用呢個滯留路上既時間，airdrop周圍既乘客，推進我地既agenda？

我地下一個訴求係咩？"查警察"
市民根本唔care"查警察"，佢地只care自己生活。
市民亦普遍覺得，政府根本搞唔掂依家個局面，除左讉責，根本做唔到野。
如果你教佢，"查警察"有助緩解民怨，真正止暴制亂，有助返工，佢就會渴求"查警察"了
如果你教佢，"特赦"有助緩解局勢，真正止暴制亂，有助返工，佢就會支持"特赦"了
如果你教佢，獨立調查委員會 我地已經有過，而1977年警隊派暴徒打傷廉署人員，但當年麥理浩都夠guts set一個日期，特赦警隊係呢一日以前既暴亂行為，但下不為例，咁市民就會覺得"呀咁其實都work喎，都試過哂啦，差佬打廉署都畀人特赦過啦，點解唔特赦下解決5個月咁長既困局呀，我想快D完呀"
Source:
考慮到大局及社會的反應後，麥理浩於同年11月5日決定對過去幾乎全部個案所涉及的大部分小規模貪污事件發出局部特赦令，指令總督特派廉政專員公署除了已經被審問、正被通緝和身在海外的人士，特赦於1977年1月1日以前所有涉嫌貪污而未被檢控的公職人員。於同月7日，他向立法局強調有關特赦令只此一次，下不為例，表明不會再作任何讓步，同時，立法局又修改《警隊條例》，授予警務處處長權力，可以即時革除任何不服從《警察通令》和廉政公署條例的警務人員。
到時可以再搵D組織，專業團體，港大中大理大舊生，登下報呼籲政府考慮民間意見
總之一切都係要加stress，加大政府既壓力，等佢一定要考慮一下

政府茫然不知如何處理，你就要引導佢走向你agenda
政府對策不明，藥石亂投，都搞唔掂，你就要令愈來愈多人採取你既agenda，叫政府跟你走去解決問題。

西灣河not小西灣

借個位
［韓國戰線］青瓦台請願聯署 同我簽爆佢 （教學）

你岩，我筆誤

up

五大訴求，缺一不可，我要真普選

若我們接受政府的條件

查警察 生活馬上回復正常

政府答應五大訴求咪得囉，咪大家都可以開開心心返工囉

push

我覺得向政府施壓既方向可以
但絕對唔接受特赦包括班狗
而且
五大訴求 缺一不可
解散警隊 刻不容緩
附帶條件，黑警死全家

如果用"掌門人條款"，即係打和super，兩邊都不以法律追究
不用法律追究4000幾個被捕人士，全放
但同時不用法律追究警察

不過行會重組，警隊都要大重組，犯事警員要受紀律處分，獨立調查委員會會畀建議點罰班差佬

呢個條款點睇，換得返4000幾個兄弟返來

推

聖保祿醫院駐院藍絲顧問醫生劉佳音侮辱中大校徽修改為曱甴 更侮辱中大生抗爭行動

唔接受條件
5大訴求，缺一不可

二噁英 冇人清 生畸嬰

岩 因為仲有普選

快d 整文宣

Send埋呢條片畀藍絲
咁就更不得了
返工廢老︰查警察有助解困局？哦，咁渣渣林啦

支持

都唔錯

還警公道解困局
害群之馬要盡責

612

執法者當權者罪加一等 大家免原罪 佢地仲有罪喎

唔明 即係你想點 單方面罰哂警察先接受定係點

有個問題係依家濫捕 最後真係有證據告得入既唔多
反而警察單單好多都有哂證據
咁樣變相俾佢濫捕既人做左籌碼

你啱小弟學到野

香港黑警涉及N宗強姦,輪姦案同殺人棄屍案
開POST條友係知美國開始郁手淆底的POPO

Push

最高水平的風向毛係會講98%你同意的野
但滲兩%自己野, 其實真正目的係唔想自己因強姦/殺市民受懲罰

唔好見人打一打篇野而大部分內容你同意就走去支持

對家係衰輪姦殺人,示威者呢?
再睇下樓主出POST時間係美國準備通過法案時
姐係示威者佔上風有條撚樣點9你唔好追殺

而呢篇垃圾文有41人同意
可唔可以思考下

五大訴求，缺一不可！放我手足，還我普選

你放4000個本來無罪嘅人，然後放生三萬幾個殺人強姦，心理變態，極度冷血嘅痴線佬響條街度，最後咪又係害死全香港人！我唔想見到4000個原本無罪嘅手足，呢頭放出嚟，嗰頭又比班痴線佬搞！ ！

🤔🤔

x2

香港政府知美國制裁硬
開始用假ACC呃愚民去搵位縮

事實係咁